{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100142",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 월 (月)"
    },
    "text": "全客室は計40室の客室で構成されています。客室は入室時にタイプ別にランダムに割り当てられ、客室を指定することはできません。駐車は入室の際に可能であり、先行駐車は不可能であり、一部屋あたり1台のみ駐車可能です。未成年者は利用できず、入室時に身分証明書の確認を経ることになります。また、身分証明書の確認ができない場合は入室できませんので、ご了承ください。全客室は2人基準で料金が策定されています。祝日や特定の日には料金が変動することもありますので、ご注意ください。客室ごとに基準人数と追加料金が決まっており、ミニルーム、スタンダードルーム、デラックスルーム、スイートルームは2名基準で、マルチルームは4名基準です。さらに、プレジデントルームは4名基準ですが、最大8名まで可能で、1名当たり追加料金も発生します。客室はとても清潔で静かな環境であり、位置が便利で満足のいく休息を取れる場所としておすすめです。しかし、いくつかのレビューでは、バスルームの水圧と防音が少し足りないという言及もあります。また、一部のレビューでは有料で運営されているセルフバーナタオルの提供状態が良くないことが不便だと言及されました。清潔度に対する努力が補完されれば、より良い評価を受けることができると思われます。全客室にはネットフリックスの無料視聴が可能で、客室内部にはパソコンが設置されていて便利に利用できます。また、携帯電話のデュアルワイヤレス充電器が設置されており、壁紙や寝具類は全面的に交換されています。コロナウイルス予防のために消毒フィッシュ防疫仕様の仕様を保有しており、訪問者のレビューによると、位置や施設、サービスについて非常に満足のいく評価を受けています。親切でさっぱりしたサービスと低価格が印象的です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室の数はいくつですか？",
            "answer": "全客室は計40室です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は入室の際に可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室は何人基準ですか？",
            "answer": "客室は2人基準で料金が策定されています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室ごとに基準人数と追加料金が決まっており、ミニルーム、スタンダードルーム、デラックスルーム、スイートルームは2名基準で、マルチルームは4名基準です。さらに、プレジデントルームは4名基準ですが、最大8名まで可能で、1名当たり追加料金も発生します。"
        },
        {
            "question": "客室は静かな環境ですか？",
            "answer": "はい、客室はとても清潔で静かな環境です。"
        },
        {
            "question": "バスルームの水圧はどうですか？",
            "answer": "一部のレビューではバスルームの水圧が少し足りないと言及されています。"
        },
        {
            "question": "セルフバーナタオルは提供されていますか？",
            "answer": "一部のレビューでは有料で運営されているセルフバーナタオルの提供状態が良くないと言及されました。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "はい、全客室にはネットフリックスの無料視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "パソコンはありますか？",
            "answer": "はい、客室内にはパソコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "コロナウイルス対策はしていますか？",
            "answer": "はい、コロナウイルス予防のために消毒フィッシュ防疫仕様の仕様を保有しています。"
        },
        {
            "question": "訪問者の評価はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、位置や施設、サービスについて非常に満足のいく評価を受けています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 429
    }
}